可唔可以唔好再打陣地戰

次次都傷亡慘重
反而快閃都仲可以打到狗

幾時陣地戰都死左好多手足

我都睇到好擔心

葵芳個d突擊快閃打到隻狗仆街

正想講。唔好再打陣地戰，你哋係無可能係正面衝突贏到。仲有，我真係非常懷疑前線有好多鬼，引大家唔走留底送頭。走啦，唔好再打。你哋屌我散水黨我都真心咁講

突擊先可以圍到佢地

咁撚樣都唔走係乜心態

要突擊佢地
得閒搞下狗既私家車先作用大
要攻其不備
唔想見到咁多前線既手足比人捉

所以而家已經唔需要再喺D遊行集會之後玩集結,
自己拉一班信得過嘅,任何時候任何地方做完野就即走

鳩拋野 差啲dum中記者
裝備一定唔夠保護自己
要小心呀

留意番
捉到嘅都係無喵裝

次次D路障幾秒就過左, 唔好比咁多心機整啦

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

[Be water] 香港需要有漁民

睇有線新聞直播, 根本有人做LEADER 叫D 義士點守點守
我睇有D義士個樣都好似唔知點咁, 但又跟人一齊守
我懷根本有人故意唔想走, 引某D 義士留低, 之後速龍出黎捉人
而企最前既人根本無時間睇電話
所以一定要周邊既人睇到LIHKG 狂推撤退POST, 先可以令到全部人撤退!!

要hit & run, 唔好再迷戀正面迎戰，突擊唔到就要留力散水。你哋既行動大家已經睇到，再送頭被打都無意思。義士珍重！！

已經為85罷工造咗勢，無必要送頭

送頭行動

好明顯
但真係冇大台既缺點

太多意見 無計
但真係次次陣地戰死傷慘重

手足唔好比人拉

無人話要走 但唔打陣地戰 可以瘋狂轉場 無對等武力根本無得打